U moet mij vergeven als ik niet schrijf u in lengte; ik heb gezegd dat u hierboven ziet voor de toekomst, maar het verleden is voorbij sinds hij die tapeinden.
Ik verbied je om hem iets in de toekomst, tenzij u onmogelijk anders; in dat geval moet u sigaretten of iets wat niet afgelopen.
Ik zal zien wat gebeurt er met uw shawl, was het niet II waar jij het van hebt?
Bedankt, mijn schat, lopen zo ver van II; het is dus goed van je om mij lopen, die ik haat wanneer je het met hem eens.
Ah!
Nieuwe projecten, maar laat ons hopen dat de laatste zal zijn, hoe jammer dat ik u. U waren zo goed dat u mij twee dagen geleden, en nu ook al verplicht om enige poeders is II systeem.
Leuke gezondheids je lijkt te hebben; je hebt een goede reden om aan te nemen dat het regime tot nu toe gevolgd is goed, het lukt zo goed!
Arme schat ik kan begrijpen hoe onaangenaam deze frequente agitations moet .
Ik lijd aan hen zo vaak zelf.
Ik zal u enkele tekeningen op een later tijdstip nog eens.
